求各路師兄幫忙，想請教澳洲tafe Cert 3 和4在港的認証

請問各位師兄知道 mechanical 的Cert 3 和 4的認受性高嗎? 資歷是等同香港的多少等級

可以有少許機會申請到機械工程的大學或只能申請diploma還是什麼也不能申請☹️

本人只知道在澳洲可以用Cert 4申請大學但括免的科目沒有diploma多，不知道香港是否也一樣，求各路大神幫忙

大陸狗

無用

姐係完全吾承認家師兄?甘知吾知算係咩資歷啊?

可以試試交齊文件比幾千蚊去學術評審委員？度秤下，睇佢比唔比返個資歷架構你

吾該你先

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友